有冇試過發夢同ex一齊返??

尋晚發夢同ex一齊返,夢入面仲係好sweet

一起身之後覺得好sad

日日都有發咁既夢

咁係因為你未放低

有
嗰感覺好真實
一醒翻即刻好想死

幾個鐘前有發 不過好似唔係一齊返
同現實一樣比佢hurt 多次

初戀嗰陣試過

簡直惡夢黎

初戀真係最刻骨銘心

但往往都唔識珍惜

真係好痛

分左手差唔多一年,個陣仲要係因為我既冷淡令到佢提出分手,我無挽留過佢..

個心好痛..

初戀最深刻

唔係呀,係夢入面好開心..

我明呀
但我嚴重過你 我分咗2年半
都係因為自己冷淡 唔珍惜分開
依家周不時都會發夢記起佢

係
仲要係初戀
真係好多回憶

經常

聽埋呢首歌真係想死

好少

有，仲扑埋嘢

聽埋 好的事情 同 後來的我們， 會喊爆

20年了，依然久唔久會見到佢（夢中）

周不時都有 習慣左

前日發夢見到個Ex同佢新伴侶好溫馨咁一齊。